# Озмонд Роузфаер

---

## Общая информация
|  Имя   | Фамилия  | Пол |  Раса   |   Класс   | Возраст |                     Дата рождения                      | Дата смерти |
|:------:|:--------:|:---:|:-------:|:---------:|:-------:|:------------------------------------------------------:|:-----------:|
| Озмонд | Роузфаер |  М  | [[Человек]] | Волшебник |   16    | 20 Апреля 216 г. э. [[Эпоха Возрождения\|Возрождения]] |      -      |

 - **Текущее местоположение**: [[Элизиум|Элизиум (план)]], [[Элизиум]], [[Великий восточный дом магии]]
 - **Статус**: Обучается волшебству в [[Великий восточный дом магии|великом восточном доме магии]]
 - **Ориентация**: Гетеро
 - **Семейное положение**: Холост

### Внешность

| Волосы                                  | Кожа    | Рост | Строение тела | Форма лица        | Особенности        |
| --------------------------------------- | ------- | ---- | ------------- | ----------------- | ------------------ |
| Короткие, курчавые, рыжевато-коричневые | Гладкая | 156  | Стройное      | Круглое, приятное | Манерно себя ведет | 

### Характер

| Хороший | Нейтральный | Злой | Законопослушный | Нейтральный | Хаотичный |
|:-------:|:-----------:|:----:|:---------------:|:-----------:|:---------:|
|    5    |      6      |  1   |        0        |      3      |     3     |
 
 - Импульсивен
 - Тщеславный
 - Нравится узнавать как именно работают те или иные вещи
 - Приукрашивает свои истории
 - Всегда делится мудростью

---

## Характеристики
| Сила | Ловкость | Телосложение | Интеллект | Мудрость | Харизма |
|:----:|:--------:|:------------:|:---------:|:--------:|:-------:|
|  12  |    13    |      13      |    15     |    13    |   15    |
|  +1  |    +1    |      +1      |    +2     |    +1    |   +2    | 

---

## Жизненный путь

### Детство
Озмонд Роузфаер родился в семье [[Грэм Роузфаер|Грэма]] и [[Мэри Роузфаер|Мэри]] Роузфаер, низшей знати в [[Элизиум|Элизиуме]]. Его отец в то время работал в местном государственном аппарате на должности председателя градостроительного комитета. Раннее детство Озмонда было безоблачным и вполне беззаботным. Благодаря положению и военным заслугам его отца у семейства Роузфаер всегда было достаточно богатства, чтобы ни в чем себе не отказывать, проживая в самом дорогом городе в мире.

В 226 году э. [[Эпоха Возрождения|Возрождения]], в возрасте 10 лет Озмонд начал тренировки со своим отцом во владении магией. Озмонд достиг большого успеха в изучении магии сотворения и явно обладал талантом к волшебству. Учитывая возможности семьи, его мать, Мэри, хотела отправить сына на обучение в [[Магическая академия Элизиума|магическую академию Элизиума]], чтобы помочь раскрыться таланту юного Озмонда, однако этому не суждено было произойти.

В 230 году той же эпохи Грэм и Мэри погибли в результате разбойного нападения, а сам Озмонд отправился на попечение к своему дальнему родственнику [[Питеру Дуффалоу]], который приходился ему дядей и содержал трактир [[Открытое пламя]] в Элизиуме.

### Отрочество
После переезда к дяде Питу жизнь Озмонда превратилась в кошмар. Гоняя его до седьмого пота, Пит заставлял его работать в трактире. При этом условия содержания, в которых находился Озмонд, напоминали скорее рабские, чем человеческие. Спать ему приходилось на сене в погребе, а питаться тем, что он мог умыкнуть со стола во время работы или остатками пиршества злобного дяди.

Несмотря на все перипетии судьбы, Озмонд не опускал руки. В те редкие моменты, когда ему удавалось избежать рабского труда в трактире, он отправлялся на рынок, и, тратя все столь большим трудом добытые и едва не отобранные дядей чаевые, покупал реагенты и проводил в своем маленьком погребе магические опыты, пытаясь улучшить свое волшебство.

Старания Озмонда начали окупаться. В возрасте 14-ти лет ему начали сниться необычные сны, в которых мальчик видел магические символы, рецепты и движения, которые после он тщательно записывал и анализировал. Результатом его снов стала его собственная авторская магия, аналога которой нет и которая в последствии станет его билетом в нормальную жизнь. Однако развитие новой магии довольно скоро начало стагнировать. Оказалось, что магия из снов Озмонда слишком сложна для столь неопытного волшебника, и чтобы полностью ее постичь, ему сначала придется набраться опыта в использовании классической магии.

В 232 году э. Возрождения юный Озмонд стал свидетелем безоговорочной победы юного и перспективного нового мага на [[Великий магический турнир|Великом магическом турнире]]. Вдохновленный победой простолюдинки на столь знаковом состязании среди магов, Озмонд понял, что его авторская магия может послужить пропуском в круг общения нового героя, который обречен на обрастание связями в высших кругах магов Элизиума и который вполне вероятно не откажется забрать его из лап подлого Пита в обмен на его магические секреты. 

```ad-info
title: Примечание

События [[Великий магический турнир|великого магического турнира]] 232 года э. Возрождения, в частности победа [[Кейри]], освещены в событиях кампании [[Coronavirus-Edition (2017)#Великий магический турнир 232 г|Coronavirus-Edition (2017)]].

```

В скором времени Озмонд узнал, что искомый победитель турнира, Молодой маг [[Кейри]], вошла в состав [[Великий восточный дом магии|Великого восточного дома магии]]. Спустя множество неудачных попыток связаться с Кейри судьба удачно обеспечила их встречу в одном из филиалов дома, где Озмонд сумел подготовить почву для будущей сделки. По воле судьбы Кейри согласилась на условия Озмонда и благодаря своим связям сумела вызволить его из рабских условий, после чего он без проблем поступил на спец. курс в Великий восточный дом магии.

---

## Биография

---

## Примечания

### Магические сны
#туду 

---

## Связи
[[Кейри]] - Ментор; [[Веста]] - Спаситель; [[Джек]] - Спаситель; [[Сабрина]] - Начальник; [[Ричард Бэлак]] - Учитель; [[Питеру Дуффалоу]] - Дядя; [[Грэм Роузфаер]] - Отец; [[Мэри Роузфаер]] - Мать

---

## Теги
#НИП, #2-план, #Волшебник, #Сюжетный-персонаж